我係TVB做打燈，有野想講

其實好多拍劇老一輩都係撐警
然後迫班細既聽佢偉論

細既又怕得罪展輩唔夠膽出聲

基本10埗場戲3-5場都要聽班老屎忽屌示威者錯

唉

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

經理？

叫班後生轉行啦，係香港拍劇冇將來

講埋邊個啦

牛唔飲水點禁得牛頭低
完全唔會同情佢哋囉

最多老屎忽
又日日開ge
咪得愛回家個堆

成班老artist老屎忽樣個d
講班後生唔識諗
俾人洗腦

班後生唔敢得罪係咁講：「係既係既」

再講就好似射差館咁兜頭射埋佢度啦

唔知點解第一個諗起謝雪心

你係公務員、警員定係打燈？
計我話你係五毛就真。

跌支燈落去佢個頭到，有無得諗？

唔好屈毛啦，我見班細粒artist唔敢出聲好on9，首先要清算tvb廢老

冇架，冇得撈

無所謂啦。都無人睇

一起底就現形啦，仲撐

開名

班老野叻既就唔會留係tvb啦

老的artist，多數已移民，所以唔好左住佢揾錢。（收成期論）

係唔係加拿大返黎果班賤種漢奸啊？

CLS

咁撚多偉論，就錄鳩佢音，幫佢宣揚偉大政見，唔好收收埋埋，幫下老前輩

人工咁奀
做譚仔都好搵過做tvb